想讀roland barthes，應該點樣入手

就黎完sem，準定書睇

pish

我睇左三本

戀人絮語
明室：攝影札記
哀痛日記

要了解結構主義、符號學，戀人絮語一定要睇啦